[新手]想拍下片 有咩機推介

有無咩機唔係太貴 學生唔係好負擔到 會努力儲錢
想有得反mon自拍 都會影下景 因為錢限制 都明質素一定無咁好
想知有咩機性價比高啲

iphone

但好似唔係好夠wide
10000樓下嘅機都可以接受

無錢可以儲，戇鳩就難救。係咪唔識Google同搜尋功能啫？

咪係 google 咁邊便

方

拍咩片先

Canon 700D + 18-135mm stm
自己上網search下

iphone 加 wide angle adapter

thanks

標準答案a7s2

標準答案 Arri Alexa + 14mm ultra prime t1.9 啦
夠wide

80D + KIT 夠玩